想講下聖經故事 - 歌利亞與大衛王

個故事好簡單，就係年輕嘅大衛王，揮動佢手中的甩石的機弦，借助耶和華嘅力量，用機弦將石子擊中歌利亞的額，巨人歌利亞就倒下了。
《聖經·撒母耳記上17章》裏記載「大衛用機弦將石子擊中歌利亞的額，歌利亞就仆倒，面伏於地。大衛將歌利亞的刀從鞘中拔出來，用刀割了他的頭，將他殺死。」

大衛的神器